{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/yangjipakeuhotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양지파크호텔"
    },
    "text": "ヤンジパークホテルは昌原に位置する宿です。 国際市場と西面駅からそれぞれ40km離れているので交通が多少不便かもしれません。 また、チャイナタウンと釜山駅、光復洞ともそれぞれ40kmと41kmの距離にあります。 ただし、このホテルは 24 時間フロント デスクを運営しており、いつでもサポートを受けることができます。 無料Wi-Fiも提供され、インターネットの使用が容易です。 また、全客室にはエアコンが備えられており、快適な宿泊ができます。 モダンな設備を備えた専用バスルームもご利用いただけます。 客室では薄型TVが用意されており、様々なチャンネルを楽しむことができます。 釜山港と社稷野球場はホテルからそれぞれ41kmと42km離れており、ここから海雲台や広安里など釜山の名所までは若干の距離を移動しなければなりません。 近くには最寄りの金海国際空港が位置しており、約30kmの距離です。 このホテルは昌原の中心部からは少し離れていますが、公共交通機関を通じて簡単にアクセスできます。 チェックインは12:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤンジパークホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ヤンジパークホテルは昌原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺にはチャイナタウン、釜山駅、光復洞などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから国際市場や西面駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから国際市場や西面駅までの距離はそれぞれ40kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ホテルのフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで無料Wi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはエアコンが備えられていますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室にはエアコンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには公共交通機関があり、簡単にアクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は12:00から可能で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから最寄りの金海国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルから最寄りの金海国際空港までの距離は約30kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には海雲台や広安里など釜山の名所がありますが、少し距離を移動する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 413
    }
}